Glee 飾演Santana 嘅 Naya Rivera逝世

美國知名影集《歡樂合唱團》（GLEE）大受歡迎，劇內重新演繹的歌曲往往深刻人心，飾演啦啦隊隊員Santana的33歲女星娜婭·里維拉（Naya Rivera），上週三在湖泊驚傳失蹤，警方當時發現她的4歲兒子獨留船上，兒子表示母親落水游泳後一去不返，如今有媒體報導，里維拉屍體尋獲，沒有自殺或他殺跡象

RIP
好鐘意佢Glee 入面潑辣毒舌啦啦隊成員形象

If I die young
原本獻俾Cory

呢套野攪乜鳩 啲演員成撚日出事

呢套嘢仲堅過Final Destination

先後有Cory OD死，之後到Mark Sailing 自殺

好多電視表演呢道歌既都真係早死

有人話係詛咒
死咗三個角色，同一個劇組人員

R.I.P. 唔好再出事啦

二重唱

笑到仆街

Santana😭

Unholy Trinity

陪伴我成個中學時期

rip

搵番屍體果日仲要係cory死忌

呢套野果陣日日追

邪到

Puckerman Santana

Naya 鍾意佢把聲多過Lea
If I Die Young
Girl On Fire
Mine
Rumour Has It/Someone Like You
Smooth Criminal
River Deep, Mountain High
呢堆都好正

西班牙話

Rip 以前好中意佢

Lea都慘，當年冇咗至愛

但佢性格出名八婆

佢同Brittany 做LES CP
佢一定傷心死，見佢IG未post嘢，相反其他glee演員post哂

佢哋戲外情同姊妹

佢心都碎

Heather Morris 喊死

推 理念係唔會死 後繼一定會有人 光復香港 時代革命

之前有單案都係咁 好多間接證據但無實質證據拉唔到個仔

One of my fav. song

GLEE "Say A Little Prayer"

RIP 以前成日追

搵到條屍

rip 中學日日追

冇睇過套劇，但之前有排好鍾意loop佢Rumor Has It個表演
起入面佢演技好好，RIP

雖然係queer baiting 但好正

Glee最鐘意就係佢
If i die young個時聽到心都痛埋

Brittany好飲有份去做搜救
好撚sad....

Favourite song

Glee 真係中學回憶 咁樣一個個主演過身真係好心up

佢IG未post嘢
一定hurt到

又唔可以話係詛咒
死左個3個本來都有少少問題
其他人咪又係過得好地地 (supergirl例外)

同好
女角色嚟講全劇至鍾意佢
覺得佢把聲好正

潑辣臭串嘴賤，不過好重情義，咪俾人hurt自己fd

但係今次個仔得四歲咋喎 應該冇陰謀啦

會唔會他殺

唔會掛，只係同個仔出去湖玩

最鐘意佢
由普通出現下到後期好多主唱
真係好好聽

正常邊可能單拖出海

Supergirl做咩

佢離過婚，佢IG幾日前只Po過同仔仔合照

唉好心up

好似話佢久唔久都會帶個仔去個個河到玩

我意思係帶frd做照應好都好

佢冇帶fd
Just two of us

你以為佢租遊艇個種出海？
佢單親媽媽見平日得閒同個仔去湖到租隻艇仔玩咋

如果有習慣一個帶就… rip

俾係glee識既前老公家暴

RIP鍾意聽佢唱歌

咁對比過咗世個三個 好少事姐

if I die young...
一語成讖

好可惜
套戲真係唔知搞乜 死左三個

呢個？

睇少d陰謀論
個湖唔係第一次死人
本身就應該要禁止人游水
只係咁岩今次受害者出名

係呀
佢ig 有po片不指名講佢點俾人家暴

中學大學時個個禮拜都追
真係好鍾意Santana呢個角色
RIP

咁靚女都被家暴

還原咗話最有可能版本係兩母子游游下遇溺，佢出盡力推咗仔仔上船之後自己無力爬上船

超女唔好死

聽返佢唱if I die young 真係好諷刺
佢把聲真係好靚 好唱得
覺得佢係成個glee之中把聲最靚嘅女artist

但仔仔點會唔記得/冇濕

睇reddit話有漩渦

好sad 好鍾意佢

我好同意
咁多年黎我既英文歌list一直都有佢既歌

Heather(Brittany既演員)幾日前已經出過po同埋聯絡過當地警方話想幫手搵Naya，亦都去左事發地點同其他演員一齊祈禱
佢地兩個真人好fd，好難想象Heather有幾傷心

依套野好邪

男主角死忌嗰日
撈到Naya條屍
Btw仲有邊幾件死？

做puck 個個

真心邪

佢story 已經要連post 兩個

依家唔敢翻睇 glee

男主角Cory

OD死

好邪 個個都仲好後生

慘，其實Cory本身都慘，睇完佢身世

第一集？好經典，呢集我真心覺得quinn好靚女

quinn 真係好靚女
但係santana唱歌最好聽
quinn 依家都冇晒影

岩岩發現Apple Music將所有Glee每季每集嘅歌上晒架了
之前得啲好散嘅歌
多謝咁多間唱片公司俾機會我地懷念

D人話佢根本同glee d人唔夾，連記念cory個集佢都好似唔見人

之前唔知邊度睇到話係因為Rachel唔鍾意Quinn，所以唔俾Quinn唔出現

Spotify d唱都唔齊

唱歌好唔掂去到好後期先有改善

你指rachel定quinn

仔仔點算
點解咁多應該死嘅奶共垃圾藝人唔死，偏要死個有才華嘅錫仔單親媽媽

俾Daddy 養

本身共同撫養，即係俾返老豆
佢屋企人咁錫佢，應該捱得過嘅

經典

但之前Naya虐打個個老公係咪依家呢個仔既老豆

唉 佢個仔一定會好大陰影
望住自己媽媽話去游水
點知一去不返⋯⋯

Quinn係全劇最靚果個 就算剪左個柒柒既短髮都好好睇
仲記得以前睇Glee覺得Santana好八婆好酸刻薄好討厭 但偏偏就係咁尖酸刻薄既佢對Brittany最好

套野我翻睇左3次
入面嘅歌我好鐘意
特別係santana 好鐘意佢好有自信同寸到爆嘅性格

有人留言話係cory想送佢返屋企
好唔開心
好鍾意Santana

細個嗰陣glee 入面最鍾意就係佢

係 都係Ryan Dorsey

Heather, Dianna都未有post
應該真係好sadthe unholy trinity

手足

Heather 一定hurt到心碎，通常最fd最close未必最快出IG POST
可能而喊到崩潰

佢哋現實係超級fd，姊妹咁

RIP

dianna都出咗po了

RIP Naya

呢套劇集死咗好多人

Glee係我嘅中學回憶 直到而家起碼睇咗四次 Santana 仲係我最鍾意嘅主角...
好心痛見着一個一個屬於青春嘅身影離世...
今日係咁聽返佢啲歌 Songbird, if i die young, if I can’t have you, landslide...
有咁多位gleeks一齊喺度圍爐感覺好啲

除咗Valerie同mine
好中意佢首song bird
仲有聽佢講嗰句from Lima Heights

同佢男校靚仔duet 好正

Annie are u ok

Warblers 啲仔好正

其中一個最鍾意既performance
果陣好迷呢套野 有夢想得黎 又曠闊左我聽歌既類型 就算season 3之後做爛左都有為左聽歌繼續追 果陣成日都會好期待佢下一個星期會唱d乜歌
好鍾意Dianna同Darren 除左Dianna之外女演員只係鍾意naya同Melissa
死下一個死下又一個真係好灰

咁個仔而家點算

呢首好撚正 睇一次睇個陣完全feel到Santana 同Sebastian之間既tension

Sébastian

Grant Gustin結左婚

好撚sad cory死果排自己sad咗好耐
最中意既Santana 都。。。點解咁邪
Btw覺得Santana 正過Rachel 好多

Smooth criminal 正到仆街

rip,讀書回憶

我都係最鍾意依首 正過原唱好多

好有感情 唱到佢對於要同brittany 分開嗰種唔捨得 今次更加係真正嘅離別

如果係Gay就正

識貨
加埋嗰兩個大提琴都好撚正

好撚sad... Glee真係陪住自己成長
RIP...

識貨 呢首真係好感動
S4第一次Dianna返嚟一班舊人大合唱

仲有呢首都好正
不過如果係Dianna, Naya加Heather唱就仲正
雖然嗰陣劇情見到Santana同Quinn對Rachel咁好有啲感動

現實好似個個都同Lea唔friend

好似得Darren同Becca同佢真係keep到fd
之前BLM單嘢Lea俾人圍屌嗰陣連Heather都話同佢做嘢好難頂

相反睇返Naya過身 基本上全部series regular都一致對佢有讚無彈
Chord同S4班新人都話係Naya對新加入嘅人好好 會主動幫佢哋融入同識人

Heather咁friendly都話佢難相處 睇黎應該真係好難頂

Quinn而家都好正，佢喺the killers個MV入面索到

Btw佢都有出post

個次大圍攻，連Amber都暗串Lea有問題
Lea同Rachel 個格一樣，以為自己大明星，佢覺到Naya同Heather兩個本身係S1 係background actor 突然升格到同佢平起既女主戲份，搶佢唱歌部份不滿嘛，個時super girl 咪又俾佢咁樣打壓

係咪因為Quinn靚過佢唔鍾意

應該係Quinn
Rachel雖然唱得好用力，但係佢係musical出身

所以glee佢係做自己

其實我鐘意Amber多過Rachel
Rachel係我最討厭既主角類型，果時Finn同佢一齊我唔開心左好耐

Melissa嗰陣都like咗連續幾個講Lea嘅tweet應該都真係有俾Lea佢針對
但反而Lea同Melissa同期第四季join嘅Becca又fd到
明明佢戲份都唔少 連第六季都有得留低
Lea反而冇打壓佢

定位唔同，個時Melissa擺明係第2代Rachel
一開始S4 睇到佢要成為新主線，之後俾NY 線拆下拆下食晒所有戲份

我好鍾意Quinn把聲
覺得佢人靚聲甜
同Chord合唱lucky好好聽